主席沈嘉偉被指出席鄧炳強飯局 網民籲罷買 I.T 稱疫情下首季蝕最少 1 億

主席沈嘉偉被指出席鄧炳強飯局 網民籲罷買 I.T 稱疫情下首季蝕最少 1 億

時裝品牌 I.T（0999）主席兼行政總裁沈嘉偉，被指曾經出席警務處處長鄧炳強的飯局，更有網民發動杯葛罷買。I.T 今日 (4 日) 就盈警發補充公告，預計截至 5 月 31 日止 3 個月，蝕最少 1 億元。

上月 30 日 I.T 已發出盈警，指在疫情下集團第一季度之銷售遭受重創。大部分市場的店舖需要縮短營業時間，或部分地區店舖需要暫時關閉，因此同店銷售增長於期内維持下行趨勢。

今年 2 月網上流傳一段警務處處長鄧炳強和明星足球隊藝人晚宴片段，晚宴上 I.T 主席兼行政總裁沈嘉偉亦在席中，事件引發網民罷買 I.T。今年 5 月有市民發起在灣仔、銅鑼灣一帶遊行抗議《港區國安法》，期間銅鑼灣 I.T 亦遭人破壞，多塊櫥窗被打爛。

羊仔發來賀電

鹿鼎記荷蘭叻.jpg

1億小事啦，10億再講

推沈月拍AV啦

推到執笠

蝕咁少

唯有我做男主角啦

食餐飯成本咁高
仲貴過同巴菲特食飯

個個都蝕嫁啦
以前賺到傻
有排佢都無事

出唔出席都冇人買架喇 垃圾料 又貴

留返俾藍絲狗做壽衣啦

佢賺左咁多年，一億對佢黎講唔係咩大數目

佢撐唔撐警都蝕 , 根本間公司就有問題
不過撐咗死得快啲囉

主因係好多貴牌依家都可以網購
farfetch, ssense, endclothing等等又新又快使撚落鋪買咩

又貴又唔靚

Asoa,Zalora 全部有折 開咁大間試身室比人試衫

遲早老婆出番黎拍劇

PK >>> Buffett

拎左幾多保就業資助

一億對佢黎講散銀姐，之前賺落咁多

講到得自己蝕咁
全世界賣衫都蝕緊錢
Wfh 封城 宵禁 仲買衫黎做乜

推

冇理由喎...
藍絲係沉默大多數，對社會有貢獻，社會棟樑，有錢，有學識，有stake，有收成。
藍店應該愈來愈好生意先啱㗎。

其實真係on9
做後生生意話自己藍
你不如賣中國國旗話自己黃

希望快啲執笠

都唔係佢蝕
佢咪又係照出糧

推子彈永遠都夠，人就永遠都唔夠！ - 分享自 LIHKG 討論區

沈月下海

1億咁少

Push

一件都未買過。藍屍垃圾貨

所謂潮牌變左街邊垃圾

唔夠 繼續罷

佢賣母女丼應該好搵過賣潮牌嘢

沉默大多數應該仲未接受到用幾千蚊買件Bathing Ape tee嚟做壽衣

唔會再買I T

佢D錢股民咋，入唔到佢肉

近幾年零售服裝本身就生意難做
而家咁容易網購同淘X
好多人都唔再去實體鋪買衫
連esprit 都頂唔住
加上IT 啲衫真係好貴, 又唔值果個價

信用者集郵者又會唔會呼籲抵制呢張信用卡呢?

蝕1億就瓜瓜嘈
D廢老真係唔挨得

賺左咁多年唔講

阿媽老了 我要個女夠

貴但係用料垃圾

留名等睇變 esprit 2號

唔會再買